如果可以既話，我都想同曹君如再打一場

比你地見識下乜野叫中國古拳法

河野成36歲，人地後生贏過世界冠軍，吹到對手係現任世界冠軍，唔goole都比你呃撚左。

似街場踢波果d排骨mk

豬蛇

宣明會應該開多個PLAN比人助養君如

吳君如

喂，唔識串google 呀？
提過你咁多次都唔識改？

曹君如咁既身材我一拳一個

豬sir小心打死人

搵個晨運耍太極阿婆應該都贏佢

上次見到樓主逗d mk

mma撚lm睇你點死

又唔覆小妹tg

在座各位都係辣殺

如果可以既話，我都想同豬sir打一場

包打到豬sir口腫面腫

魔鬼筋肉人係你？

好想睇垃圾如比人打死

你SEND個訊息比ME 先？
之前洗哂D記錄

我要你斷腳

一拳打到佢入ICU喇